Hku space上堂地點一問

有無師兄知道hd eng係邊一間上堂？

薄扶林

係咪5會係九龍灣個邊上架？

Hku係港島

係hku space

即係hku lor

唔一定 我有啲fd係九龍灣上堂 但有啲係香港島上堂（金鐘，炮台山嗰啲，唔係薄扶林）

同學

HKCC吧有自己校舍又有SPEED好好多，唔洗去街市上堂